有冇巴絲部iphone 好熱同埋電量倒水咁

一開youtube 同fb d 電可以15 分鍾由5x% 跌到得返7%

要禁兩下home 制關左佢先至正常返，而家天氣咁撚凍都feel 到部機好熱

緊係啦 你用埋D大陸app 佢偷偷地開曬D鏡頭監控住你

Wechat正垃圾
香港人點會用

純粹拎黎玩附近的人識囡囡用

焗住長開低電量模式 youtube 同fb 都唔敢多開，就算開都兩下home 掣關左佢